[秒回] 凌晨四點鐘喇，你做咩唔訓教啊

唔訓傾我傾陣計啦

仲有三分鐘

一齊倒數

清你係邊度

兩分鐘

一分鐘

happy 4:00am

癡撚線

啱啱訓醒

秒回去咗邊？

早晨呀青

唔好咁話你自己啦

咁arm啊清,我都係

好想食三文魚

回覆速度太快了，請稍後再試

讀書?

我等到花兒都謝了

通宵個人好亢奮

挪威go

why hyper

影你岩岩果餐黎J下

依兩日都返通宵都好撚得閒

咁岩啊我都係返通宵個wo
清你做邊行

青 做性行呀

有咩玩

不了 驚自爆

留意到可以落m記食早餐了

web版 down

有機會再講

冇人啦？長期得閒

web版岩岩死能左

日日都日夜顛倒 點算

我在

唔駛做?

手機都死

當然要 死做爛做得雞水咁多

好攰但唔想訓

用勞力搵錢既人係買唔到勞力士

why

唔知

小弟還是學生 番緊pt

清做邊行

唉,老了

多野諗?

好想做番小學雞 日日番學玩 ，放學番屋企打機

就算你可以咁做,都無人陪你咁做了,這就是長大

hi

你岩岩係咪想pm我姐

發覺自己愈黎愈渴求錢

無人唔渴求既

true

樓主幾點先可以訓

想，咁點先

可以唔訓

但係我會以錢去決定個一日做啲咩
例如同朋友出街 或者 番工
我選擇番工

樓主巴打黎架 小心

姚嘉妮真係好撚正

你地係咪不停F5

正常既 越大越會發覺

就爛

我唔一定係巴既

秒回多過樓主

This

可能有同事係到

個公仔彈下彈下係幾時整落去

唔一定姐係點
一係巴，一係絲

知道啦

this.....

一早 幾耐無上過黎

IS

有冇人返工好似我咁得閒？

開咗個頭唔用 嬲尻

你嬲佢果條好喇
我開左個咩po啊

係喎 sorry呀

你唔會情願多野做咩

頹緊

有咩頹呀

唔會 唔想收工攰到仆街

清你係咪我同事

開過無人入

中環?

真係好秒回喎 覺得自己條路唔會有順暢嘅一日

世界徹底遺棄咗我

介唔介意講多啲 做咩咁諗

被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕

no

u 森美? really?

沒法再做那些牽掛

感情路冇順暢過同屋企關係又麻麻仲有幾個月grad但唔知點搵工好完全唔知生存嚟做乜

正 垃圾

比不上在你手中火化

廿歲出頭個個都係
總會諗通

唔知點搵工真係好徬徨

有冇父幹先？

咁你做啊希啦

好撚肚痛點撚算

無呀 唔想靠家人

食雪條啦 別無他法

夜媽媽你講食
你份人有冇公德心?

攞紅毛泥封住個屎眼

讀完書先啦 如果你讀得掂

好想食麥記薯條

好肚餓呀

有就唔洗上嚟叫春啦ching

痾屎啦柒頭

話緊道長啊

求其搵份正職做住先 草下錢，到搵到心儀既工就努力做 算唔算叫做辦法

有D人有錢無野做

食肚痛巴啲屎啦

恨唔到咁多架啦

叫佢地食屎啦

比我中下六合彩啦

四獎留俾你,頭獎我要

屙得仲勁

仆街屙左喇琴日

以毒攻毒都未聽過？

人呢

訓哂喇

本身係毒撚

你就訓晒
真係好痛

好唔負責任囉樓主

清返便利店？ 咁得閒玩電話

鬥夜訓?

你放幾點啊？

今日standby咋

倒數5:00an啦喂

n

對唔住囉

大隻

5：00

有左呢個po時間過等幾快

訓啦清

變態佬啊

好精神 點搞

多謝你地

依家係凌晨五點鐘喇

偷印花去賣

之前有員工偷過 依家經理check好嚴

可能都係 點搞
呢啲po好正 有人一齊吹水

人地無拎果D可唔可以自己收埋

我好少可會咁吹

禁得太多次覆左三次

lag得好犀利

重要嘅嘢講三次

我第一次 舊登好少出聲 到連登開始出

樓主都死了

lihkg又死撚左

下次就唔係到傾啦

F5要爛了

啲人所剩無幾了

有冇咩野好煲

係youtube睇緊細個D打機場面
好懷念啊

從來唔煲劇 凈係追過進擊的巨人 可惜第二季得13集

k1？

想煲劇定動漫定漫畫

得返3丁友

廿蚊都未中過呀

一日一痾呀 唔係要人提呀嘛

四丁友

我好似中左十蚊定唔知廿蚊 填番買六合彩條數 無贏無輸

剛剛打左個$1200既飛機

肚餓到胃痛

隔離傾計po無人理

太耐喇,都唔記得左佢講咩

水立方？

我都想搵套動漫追，但搵極都不感興趣

一隻叫吞食天地既online game

食嘢啦清

我中過,果次買左五百幾

打飛機要錢?

太熟喇佢地

好懷念細個玩天龍八部

食戟之靈？

有冇玩Lfo

冇feel點解要咁對我

無

近排開咗新ac玩

對個個都係咁

三點幾醒咗收到段whatsapp，打完篇千字文覆完好精神訓唔返。

你都係想我答你個名姐

感情問題....

有

咁耐先入黎抵打

正

係

依家唔係改到好離地啦咩 仲記得以前有條友叫九少好_有錢

年齡層唔同

比靚女打就要錢

點解唔去皇室

1200蚊,打個飛機?

上面答左你啦⋯⋯

細佬我仲細個唔好蝦我

算係親情掛 同契媽鬧交
利伸非mk

按摩連打飛機

千字文.....
開火?

你契媽大你幾多？

有冇技師相

睇緊紀念日

睇完會分手 聽講

睇黎最得閒真係我

好on9

三點食完個星米依家又肚餓
我係咪生積

呢個

你巴定絲啊？

睇毛

我都好肚餓

點解唔係返工個到偷嘢食？

放左工啦青

放工偷返歸食

食撈麵已經好唔健康 仲要7-11食

費事啦，人地搵食，無謂出人個樣

吓? 偷野食仲大鑊過偷印花喎

幫緊佢咋

咁誇張

沉.......

印花有數嘢食好多無數 啲蝻成日偷 屈落佢地到

船........

無閉路咩

無啦，呢個麻麻。之前相熟既美客師無做了，約過出街執過一濟

啲人偷野我從來都唔理

請你返黎做咩

係倉拎

收錢

幾錢

公司樓下間七仔
夜班條友永遠訓左係度
成日有乞兒黎偷酒飲

我好勤力做齊啲野 係唔包做埋捉賊

黎左好多年啦，揼骨都揼咗20年

下次偷啲貴嘢嘛

幾歲開始

都正常啦 夜更都無咩時間見到經理 做咩都得

洗咗幾錢去揼骨？

差不多廿年

買晒佢全日既鐘，$1000，然後出黎扑野，同佢好熟了，無收錢。

20歲，而家40

嘈啲咩啊?

準備日出了

嘩⋯⋯⋯真係無計過，一個月$8000左右

唔算嘅 我打千字文係想完左件事佢

沉到你....

咁點解嘈既 咁大個人

rich

扑野姐，唔使錢鬼跟你出黎咩

幾好喎佢 不過都要了你買佢鐘

自從契媽做左保險
我就好少搵佢

準備5點了

保險狗啊清 小心為上

佢返緊工架麻，買晒佢鐘佢就可以立即收工。

6點

睇日出

有冇人見到流星雨
返工依到毛都無條

巴打你一個月搵幾多,一個月可以用八千蚊叫G

太攰

應該好微機會睇到啦 月光咁光又有雲

15k都得架 睇你點用

真係未試過

我先我個8000人工

做消防大把仔排住隊等你屌啦

pt算高啦

邊個話我做消防

去做消防唔洗俾錢叫雞

同佢一齊返緊份新工，因為我同其他同事傾左幾句偈比啲大嘅話我唔做野（事實上我做好啲野先去吹水熟落下）。因為係佢介紹我入黎嘅，所以啲大嘅叫佢轉述比我聽。
咁我覺得大家識咗咁耐，佢都知我為人，咁嘅情況下佢唔幫下我口講兩句仲要話我所以就發左脾氣講左啲晦氣說話，之後佢就嬲咗我。
最後我認低威道歉左幾次佢都照舊唔采我，隔左成個幾星期先有今日嗰段msg。

兩份工加埋

出黎做野既野......

做左本份就算啦

明仔？

仲有返咩

不過我都就quit啦，炒散黎。遲下返學應該冇機會再見到佢。

我啲frd都是咁講

唔get

要緣盡都無得講 節哀順變啦

番工而勞氣好蠢既一件事
我做好左本份 你講咩都無用 我要做既都做哂
我為錢唔為人

6點了 早晨咁多位

聽天由命

落唔落街跑步好呢

所以暑假賺夠就自動收皮了

早晨啊 好想返歸訓教

小心俾人女女女

賺咗幾多啊清

跑啦睇下日出心情都好啲

42000人工，還有其他收入

幾點放工呀

天光啦夠鐘訓覺，大家早抖啦。

就憑你呢句

8：15接我收工

我由$9000人工做起的，捱左5年，之後比2間公司高薪拉走，先升到上42000

早抖

我個句女女女呢

唔理我啦？

5月到宜家~30k 失業左一個月

一間美國公司既Cyber security engineer，工都唔使返，有野就email叫我做

唔成立

早抖啦

答左啦，我都準備訓，訓醒帶朋友去食飯

開學就俾心機啲讀書啦

你太樣衰？

AV

又走一個

我仲可以撐多陣，一陣又要番工了

連登邊有絲打

嘩清你得唔得啊
好傷架喎
你走先啦 我掩護你

你gay嘛

真係無哂人啦？

仲睇Thisav, 係都睇最新既 啦！

快啲訓啦你

哦

跑完 出身汗好舒服

跑完就好訓啦

訓醒了

又要番工了

馬馬來了

有無比人女女女

你好

又4點啦

我又返工啦

今晚有冇人

到我秒回啦

我係到！！

放工未啊巴打

岩岩放左

lihkg又死左 ？

終於load到

樓主呢

正啦 樓主潛咗水

就黎要放棄

搞錯

我唔想呀 想吹水

過黎我個台到吹 俾劍你

咩台 邊到

Twitch
不過要等到9月1日先

睇黎得返我地兩個

岩岩食完飯

聽晚入塔門露營 我諗成晚應該都係到

咁夜先食？

有得去玩 幾好啊

係呀 番工無野好食 放工去食

得番我地兩個啦 真係

你搞到我都肚餓

無計啦 除非係新po

樓主都消失了

樓主用完我地就即棄

中出即

召喚樓主

回家中

公司俾？

自己 收工去完左手屋企 飛的番自己屋企

聽日究竟帶唔帶埋電腦去露營好呢

清你咁點儲錢啊

唔好咁毒啦

唔係呀 帶電腦係想執相用 聽日露營影下星咁

點解我load唔到啲留言

好懶 唔想行

x12
無事了

聽日要返早

仲唔訓 邊到有精神

秒回呀

已經好多日了
有日仲射左波

咁做咩唔訓

我好想全世界都一齊日夜癲倒

逃避緊問題喎都係

返緊工好悶

覺得訓覺好浪費時間
但平時唔洗起早就訓到下就四五點

番緊咩工呀青

我岩岩都發覺我問非所答

係囉
我都想返夜晚
但會唔會爆肝 ？

訓少啲醒左都係要番工
訓耐啲醒左都係要番工

可唔可以同我講聲：唔好死

港奴

我幾鐘意番夜 好寧靜

唔好死

有野煩？

人生啊

人生毫無意思，每一日我都唔知自己係到做緊咩
返工返到個人冇哂心機，覺得自己好無用，死咗去唔洗再係到浪費資源

樓主
我個黑眼圈好大
以前化妝遮到架
依家日日都比人話

點解唔搵野娛樂下自己

日日都話要早瞓，但日日都唔捨得去瞓

唔好放負啦
你應該搵多D朋友
帶你周圍去玩

樓主失蹤左
男人老狗化咩妝

係無打算過要早訓

原來你唔係樓主

宜家我對所有野都冇哂興趣，就算銀魂我都冇乜動力再睇落去，成個人好吽好情緒化，我都唔知自己想點

我只係較活躍既人

唔試你又點知

我都唔想放負 但我身邊朋友好多都有哂伴侶...你懂的

單身唔洗愁錢

已經得返四五個鐘
唉屌

日日都日出先瞓會唔會快啲死

訓啦 就夠鐘番工

我連試嘅動力都冇，好想辭咗份工做隱青

唔好話有伴
無伴都唔陪啦
我今日都約朋友
佢話今日同聽日都唔得閒
佢係咪避我

我覺得還OK
暫時未有咩特別

啲錢用哂黎買野食，越食越肥

可能佢真係有係有野做呢，咁諗你會開心啲

日日食好西唔錯啊

禁多一個鐘手機應該差唔多
你呢

出到社會做野係好難約架啦

個黑眼圈就黎跌出黎

我重諗緊

我忍唔到口，成日食到好撚飽，好驚再食落去會爆胃

我地平時有係tg用secret chat
佢搵完我跟著話無事啦
問佢又唔肯講

Agger, 我都同我之前啲好朋友疏離咗好多...

有經濟能力 我都想食多啲好野

好想去墨西哥食野

本身就成日對住既
係佢自己轉左環境
又話會keep到contact

可能等佢心情好返啲就會搵返你呢

清你就好啦
我長期朝頭早先訓
成日食野都無胃口

貪新忘舊

你地諗到好長遠
我有得係香港食好西已經好滿足

得個想字
夢想咁濟

變左你安慰我

墨西哥有野好食咩？好似得辣野
我係驚有一日控制唔到自己唔知會做啲咩事

我唔會再進呢啲野，所有野都可以輕而易舉被推反

之前無聊睇電視 有旅遊節目介紹當地人既家鄉野

好想試 好吸引 印象中佢地煲開既雜菜湯

真係好多菜 加好多豆 同香料 好想試

仲有啲薄餅

取吓暖都好吖

報館剪片
無新聞就坐成晚無野做

gay

我都想冇胃口呀，又慳返啲錢又可以減肥

我會好眼訓

竟然都忍唔到口 去食多啲好野哄自己開心啦

最憎食豆 有錢我都想去吓

呢到大家都係女人

你又知我係

冇人同我食，好寂寞，真係好寂寞

好想瘋狂食辣

獨自享受唔洗share比人

岩岩斷左網絡

個口會痺到冇感覺

你係紅巴 ？

已經好肚餓

我真係好悲觀，點都係諗到唔好果一面
Btw, 多謝你地嘅秒回，我要瞓啦，有緣再傾

紅絲，我都想係巴打

唔好咁啦 唔想晚晚都肚餓

半夜食野好大罪惡感

有緣千里來相會

得返我同你

你訓未呀

樓主同油巴唔見左

琴晚佢兩個陪我

未呀
我玩緊手機game
應該要沉lu個帖

唔會 我晚晚都係到

再見啦巴打

訓啦？

我要打埋D怪先
好撚難抽

咩驚黎

講左我怕會自爆
係新game黎

好少玩手機驚

我都係
身邊D朋友都唔玩

唯一 p&d 同the last day on earth 上過引

後面個隻咩game黎
今日story有見到
睇過下youtube
但都唔知玩咩

生活形驚
你要種田 打獵 砍樹 掘石 去起屋生存

同埋有喪屍

steam定ps4

手機

最鐘意打喪屍
地球末日戰個D喪屍片都好吸引

類似電腦版h1z1 dayz 個類驚啦

如果你同你女朋友一齊左半年發現你自己係第三者
你地會點?

即刻down先

只不過無咁難玩 無咁驚 同埋單機 官方重未出更新多人連線

我有諗過一拖二

退出 不要找大家了

呢D單機先好玩
唔係好似gta咁

玩耐左就好悶
日日伐木 掘礦。。

其實條女錯就緊
連登有句說話
xx唔怕帶 最緊要

我怕 太投入段感情

有種人天生投入唔到感情
我正正就係呢種

但真係好愛佢
亦都feel到佢愛自己嘅

同埋佢亦愛緊另一個

點解會咁

扎醒了

true 點解人可以咁花心

早晨

無得解
係我覺得自己有愛到人
但人地覺得個種只係喜歡
人地都明白我已經係去到最盡

無謂難為自己

完了吧 如無意外

咁你都叫投入左啦[sosad］
投入唔投入無一個標準掛我諗

短痛好過長痛啦

如果佢選擇左你 你做正室點知又彈多另一個第三者點算

即使你依家既戀愛對象都未必係你終生伴侶啦

可能係掛
我唔會明

總會遇到個明你既 等下啦

我仲要8:30就要起身

佢又真係好受人歡迎嘅
希望E幾日可以的起心肝解決左件事

5點了 時間過得真快

陪著你 彷似背後有一千個他
這懸崖何時會墮下 難盛載到三個吧

唔好拖啦施主

我都差唔多呢個鐘數
仲未訓過

我遲你半個鐘起身

聽日仲要行山

知道 聽晚見到佢講

行邊度

唔好臨時縮沙 完左上黎報導下

我到而家仲未去沖涼

都唔係行山既 要去露營 未去過 不過好似要行4k

沖涼啦好臭

聽晚見

加油

夜晚食左杯道地烏龍茶雪糕 眼光光到依家
hea多個零鐘就可以起身返工

又係你

侵埋我傾得唔得 .....

有新post

秒回但我訓了

咩料係到搶人

睇個漫畫多咗咁多人
琴晚得個小貓三四隻

hi我仲係度

有道長係到就咩時候都傾得

叫雞巴放棄咗我地

8：30到我收工

無人又走返去睇漫畫

你毒緊咩漫畫 我鐘意睇愛情漫畫 尋找心跳加速的感覺

我一陣會去沖架啦

有無漫畫好睇

手塚治虫

好多喎 怪衣黑傑黑

沖完記得返黎

有無多啲
求多啲推介

我才不會對黑崎君說的話言聽計從
我覺得佢唔算mk 幾好睇

古阿莫有講呢套電影講到好好笑

喂係呀 lol 我有睇到電影版 睇到o哂嘴
d劇情完全唔係漫畫情節 係佢自己加上去
仲要唔少
我以為睇緊一套咁啱同名既戲:

巴女鍾意睇少女漫畫
山田君與七魔女幾好睇

依套都好睇 佢係咪有另外一個名叫我的朋友很少

準備起身返工

我覺得誠如神之所說未暴走之前都幾好

返咩啊清

鐘意睇靈異既都好多 伊藤潤二包保你一睇就通宵
最好聽住某幾隻歌 之後聽返都會有feel 好得意

佢真人版一開始啲人死係會爆紅色珠珠

有碟 後悔

伊藤潤二漫畫你係邊度睇架

CHING你有訓咩

封印佢啦

第一次接觸係恐怖漫畫社 不過無咗
上咗癮就買書

你夠係無訓到

一早封印咗

你地應該轉翻通宵工

我見d人係睇漫畫學日文 你會唔會買日版睇

btw你地有無睇巨人

有無工介紹
做緊神之廢青
不過十二點都要出去

我唔要呀 今晚應該可以安息 你呢返咩架

神之廢青 笑左

緊係買玉皇朝
食屍同巨人睇咗少少頂唔順 唔啱我
反而好耐之前睇寄生獸同亞人覺得唔錯

工就介紹唔到 做廢青不如學一技之長

第一頁有人問咗我

人生點都要試做下小廢青既
不過唔好廢太耐 廢埋依個暑假好喇

讀書？

我都想廢下

自學緊結他 手指唔起枕好痛

好快就起架啦 可以試下浸冰水

你地真係唔洗訓教

無計啦 依兩日返夜
要後晚先有得見 聽日放假

返通宵點拍拖 你訓教佢就返工 日夜顛倒

所以9月轉返中更

諗緊訓唔訓 訓一陣又起

訓咗會仲攰 千祈唔好

通宵身體真係會明顯變差

係車度訓到 好開心 個頭震震下舒服

笑左出黎

又要起身返工，真係好唔想返工
但自己知自己咩事，唉

最鍾意係巴士瞓教

有邊個會想番工

出發去塔門 今晚有無人

去郊遊咁爽，出面好撚熱喎

有得揀邊個會想出世

熱都要啦 難得好天

我行返去返工都已經覺得就黎中暑

迫緊狗鐵

唔怕唔怕 無野阻到我

加油，小心中暑

今晚露埋營 希望唔會比蚊咬死

好正呀今日

去露營真開心

求帶上

講左了
佢msg搵我 我係咪唔應該覆

佢同你講咩先

+1

係塔門比野咬到想死

己沉

未沉
通宵係到

點都推到1001

試過細個去西貢露營，返到屋企數蚊爛全身有成三十幾粒

細個啲蚊爛會變水泡
成日都要好耐先好得返

係 搞到宜家成隻腳勁多疤痕

今晚到你唔訓啦

我都要早訓啦，聽日返早

樓主

樓主一早深潛咗啦清
當我地套套咁

早抖 好行唔送

有冇人啊喂

我基本上傷哂

兩隻腳比蟻咬到勁多達

不過風景真係幾正

喂 好撚正喎屌

休養下先啦 今日水靜蛾飛

沉嚕

早晨 巴打

早晨
好撚攰

有邊個唔係

厭世mode 返工

幾點啦巴打 仲早晨

聖人mode返工

終於收工啦屌 聽日放假好開心

終於返工啦屌

岩岩上完連登

有客到

又就黎4點啦

忙左成日終於玩到手機

嘩你今日返通宵啊？

唔係呀 有其他事做緊

岩岩落街打完波 攰撚死

秒回?

突然訓唔著，啪左安眠藥都訓唔到 好辛苦

吓要啪安眠藥咁誇 你屋企隨時有既
希望你今晚訓到

一到夜晚就抑鬱到想死

點解

4點

道人巴係咪晚晚都唔洗訓架？

無人啦？

我來

唔係呀 除非好攰啦，其實晚晚都4點先會辣

我係到 今晚同你吹

今晚我放工啦

巴打亂入

後日夜機 落機覆你

聽日番晏？

做緊咩呀你地

訓哂？

係度

聽日要飛

服

推

去邊啊 有得成日玩 真係好

今晚我係到

去韓國

好驚飛唔到

機場好多人

上咗機未？？

放心今晚有我喺到

返工秒回
道人在哪？

到左韓國

坐緊地鐵去住宿

真有錢 點解會去泡菜國玩呢？

食野

唔有錢啦 番足成個月 拎哂份糧去

真捨得

俾d相黎睇下 道人巴

好撚好味

好鬼死靚喎 平時影開相？

今晚有冇人啊